覺唔覺坐住電動輪椅d人叫人捐錢好濕鳩

叫人捐錢無問題 但係你老味可唔可以唔好咁大架電動輪椅係到郁黎郁去 成條路俾你架野阻左一半仲洗行既？
已經夠迫架啦

岩呀 坐輪椅大晒咩

yes,上次諗住唔捐+跑走
點知佢仲快過我
最後比佢追到捐左3$= =

渣ga 唔夠輪椅跑

你似被人打劫多D

Diu見過有啲擔住支煙
要人捐錢少少誠意都無